反黑搗南亞兵團武器庫 拘6人檢刀棍信號彈

警方進行「犁庭掃穴」反罪惡行動，西九龍總區反三合會行動組，下午2時許，持法庭搜令突擊搜查油麻地地彌敦道313號一個單位，搜獲2把43厘米長西瓜刀、1把33厘米長啹喀刀、1個冰壺和2支削尖的鐵通。探員同時檢獲2支功能完好的懷疑信號彈，內裏有否爆炸品有待調查，爆炸品處理課人員已取走檢驗。

探員在單位以涉嫌藏有攻擊性武器、管有炸藥及藏有工具可作吸食毒品用途，拘捕5男1女(20至25歲)南亞裔人士，6名疑犯報稱無業，1名為印度男子，其餘5男女為尼泊爾籍，各人持有香港身份證，將被通宵扣查。警方將進一步調查檢獲的刀及鐵通，是否涉及其他刑事案；疑犯有否黑幫背景及各人之間的關係，並追查信號彈的用途和來源。

據了解，檢獲的信號彈重345克，長277毫米，直徑47毫米，噴射高度達350米，可以在網上購買。信號彈屬受管制物品，根據香港法例第295章《危險品條例》，任何人違例管有信號彈均屬違法，一經法庭定罪，可被判處罰款2萬5千港元及入獄6個月。

南亞人用宗教理由攜刀出街

冰壺都係？

吸毒果隻

屌

On9

正皮比黑警

抄登質素係咁架啦

拎去彌敦道撞死你班廢青

墨西哥毒梟既武器庫存

香港黑幫武器庫存

笑撚死